[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2926)

熱刺11c goallllllllll
屌你終於

阿記：9c / 11c
車仔：8c / 11c
精工：7c / 11c
修仔：7c / 12c
曼城：8c / 10c
熱刺：11 / 11c
利狗：4c / 8c

英超剎科角細日全殺賭仔

般茅撚狗

曼城試下9 10刷埋

叫到氣咳先一口

英超角大比狗買
得49000開到角大
熱刺正氣11ccccc

7場中一場

未見過90路咸片 想睇

想問下而家神射手點計
mane salah 奧巴邊個贏

猁2.5s

真係比狗買 痴撚線
好彩少注$50啫
鏝盤轟左大注

射12m

一齊贏 賠率除3 一陣可能有人23呢

Salad Aubu dead heat?

有冇手畜跟左

係咁dum鐘..

屌 車狗出基佬

好撚驚

笑左 大把人俾賭本賣料狗賭

般茅可唔可以輸半

鏝城控角好勁架

過關：阿 轟 水晶 修 利
穿埋啫 驚閪
單頭鏝城 同 熱刺

見證英超冠軍咁閪串

10倍買左mane
衝啊

鏝我屌你老母

Mu有角未 波又唔入

李城入未

又大注中FATFAT LA 宜家差幾多就追到數 剩係記得你中熱狗反CUP

今日D波真係角大黨末日

奧巴之前唔係有22球咩

般尼和未

垃圾車 希望你歐霸輸撚埋佢

英超成班唔願踢

鏝有角未呀屌

車 熱肯入未

計埋今埸喱兩球先22咋

阿古路入多球就得2倍

屌你兩隊般泥

乜撚野

見證條柒頭扮有料出水差唔多

過關角大慘敗：
阿記：9c / 11c
車仔：9c / 11c
精工：7c / 11c
修仔：7c / 12c
———————
單頭：
曼城：8c / 10c
熱刺：11 / 11c

里爾入多球啦

神射手只計算入球數字，如超過一名球員平頭勝出，每一勝出選擇的投注金額將按平頭勝出人數分為相同數目的等份，彩金以一等份的投注金額乘以相關的賠率計算。

中左都要輸錢

英超咋

般茅

-2k

熱狗入未

利5.5細gel

富咸唔該入反粒先啦 面子球呀

唔似入到

平時勁多角 今日

車仔狂刷2角啊🚩！！

未完場就gel

有無人買馬模

而家差5k
今晚仲有其他波 加油
但唔撚再買角大
叫到氣咳先有

狼狗入返粒啦屌你

殺科全含撚

之前-幾多

熱狗贏唔到全隊空難

-17k

找卡數又goal

狂刷角啊🚩！！

未來熱入未

屌真係唔撚玩德國波
尋晚德甲撚死左我 今日德乙又撚我

屌你老母鏝城
停咗咁撚耐角

曼城對唔對得住買你嘅手足

屌你老母富咸

嘩都勁啊

法撚盤有無同路

獌一粒都冇 屌

德乙算易 日職先撚狗

鏝冰角冰幾耐

文尼唔係23球咩?

算了

屌你老母般尼快追和

馬毛唔入比人入

我宣布今晚角大得熱刺正氣
入波我鏝！

Mu

尋日日職乙 全贏
今日日職乙全輸

Mu補幾分鐘？

+1

成班9踢

鏝城開party lu！

閪波

屌你老母半大24

上到2k3又跌番落8舊幾

死熱狗輸半好過冇

獌13c

鏝角大針

利刷多角

死賤種車比多2角啦仆街

哈 利真係5c
笑撚死 同上次一撚樣

屌西曼爆12.5S

除左利全開客

家欣12點買咩

車仔個柏度廢到 唔怪得巴塞唔要你

屌 on9鏝

鏝狗冇歐聯 攞番個英超 打和啦

5c 利

@家欣 有咩角水 傷了

比多角mu

有冇恐襲幫我一次過炸鳩死班垃圾鏝？

多手買左賤種車角大真係on9
完全冇爭勝心
屌你垃圾隊

唉

屌 停20分鐘角 鏝狗

勁on9

要求 炸多幾次 炸準D

屌你老母 英超角大

般茅。。。。

FULL TIME
熱刺 2-2 11c
紐卡素4-0 10c
利物浦 2-0 5c 臭閪同上次一樣又5c完
韋斯咸 4-1 9c

水晶宮 好似NBA咁

屌 英超輸撚到

熱狗全部空難世世都俾狗屌含家鏟

M子有冇跟我讓和

On撚柒鳩
白禮廢撚過閪
賽前又話狙擊鏝
依家俾人大炒

垃圾車 祝你輸埋歐霸

中返條6x22英超 補補血 屌你德乙

車仔嗰場仲ON9
90分鐘0-0

般茅俾假希望

呢晚英超係我開始買波到依家針得最多嘅一晚

最on9係 入波比全世界以為咁堅果陣 比人秒入

利角

車好廢 唔撚攻
猜猜猜

英超最後一晚

很多？

針咗5k

好彩冇買 唔係我屌死佢

買盤 好撚易wor 角就全世界慘死

得李城車00 醜唔醜呀

文尼同MK仔同分 咁點計

2k

曼城搞咩 仲未完

仆街有西咸唔買 串般茅

再重申一次 賣料狗係有料既 用自己d水都發撚左 洗撚賣料咩

仲有沙拿呀 3個都22球

2個鐘內冇咗5k. so sad.
當然我相信有人針得比我多

李城唔入收少1千

3個同分

8c 完場 臭鏝
入波大過天
角大比狗買 好似我咁

利害，贏波奪冠
仲射穿埋個白蟻盤
利迷

完了

阿記3-1

1-3 阿仙奴

一講爆撚埋

定 我輸5k 10點

3k睇黎大家都輸錢

絕殺神射手?

閪撚到

我6x22 李城唔斷 我已經好開心

白玩左成日 冇贏冇輸

睇中般尼李城西咸卡迪
諗住買主穩啲點知開客果兩場

家欣呢

羊hat trick ?!

12點買乜？

gg

玩埋西甲尾輪3x1先

阿記幾正氣既
但今晚角大真係狗嚟
決定唔撚再買角

陣間買我追數

應該唔係

阿狗邊個入？

NO 件新仔入

針晒

得番幾千蚊到月尾

都死

疤-1屌唔屌得過?

點撚樣賭呀屌你老母

靠你西甲

想屌
要發洩了

@家欣

做乜撚野全部角細啊屌你老母

曼城角 -2.2k

夜晚尻買多條6x22訓好了

賭全日都冇贏過

好想用信用卡透支

Gchi

我都呆撚左 屌

同分的話神射手點計

埋單今季輸左130k，只係呢二個月都針左70k，好瘋狂

玩完了

準備去填表了

無錢了。

終於抖下了

不

透啦 透左你輸埋就即針

利爾下半場入多兩球 抽一派5000

法蘭 拿玻？

12點咁多波 都未睇有咩買

收手啦

利竟然無角

輸到一蚊一毫都重本追，心好攰

馬毛半大 第一個$100

今日本來贏4k
英超針返2k

不如你收皮啦好冇好撚煩

你想咪做囉 個後果揹唔揹得起你自己諗

買乜輸咁多

家用都未俾點解贏幾千都咁難

block左

lm

派唔切買12點

家欣不見了 飄流係海既最後一舊浮木都無埋

利物浦只值得永遠第二
屌你老母臭閪
英超最唔撚刷角就係你個仆街仔啊！！！！！！！！！

惡撚到

一注？

剛剛買咗呢個 得番$60。一於搏下 雖然都知無架了

真係撚狗
其他隊都至少8c
睇下痢！

買咗幾多

辛尼特有無同路

Lm

般茅 般泥 食屎

神射手咁都要分3份 屌你老母

4X1 拖撚左車路士大

輸果陣就會力追

法撚了
拿波唔知正唔正路

買左$50過關 針
但鏝角大買左500 針
熱角買左250
阿角買左250 針
鏝盤買左500

美羊自已柒啦 咁多機會都入唔到 都未數成季D敗家波

巴打細注咁買今日都咁傷

利記英超刷角第二多

mama 里2 角大可取？

睇過？多？邊到多？

總計都係針？

法福要了 JOVIC REBIC 入佢老母臭閪！！！！

Mama唔見了

今日注注$300-500

依家再細注係因為得番咁多

法撚

艾夫紅

好彩晏就日假贏
而家結算就仲係正數贏幾百既...
再夜啲就唔知

買大波好過角大啦 今晚

今日勁燈，買咗華拿Fg，買主
Fg個啲等收錢

真 睇下我？
買7場角大得1場單頭中
獌角就13角 但偏偏冇買
痴撚線

英超一輪之後 仲有咁多西甲

屌針了

法撚要炒了

有無心水

文尼呢個賤種。英超拎唔到就唔好入多球啦
1：0都拎3分啦
我個狼隊+2呀屌你

屌佢老味 之前幾個禮拜就角大馬拉松
呢兩日就瘋狂角細

華西嬴撚硬?

神射手幾時派彩

莫迪
法蘭

唉臨尾想追重注左利3.5S
慘佢高水

法撚個場球迷放乜撚野煙花呀

ching全靠你燈到mane入多球中神射手

法撚 拿玻

我屌佢老母今日啲入波多撚過角

唔戒角球真係金山銀礦都唔夠輸

慘死都癲左
場場都細 點賭啊
連AC嗰場都係叫到氣咳先有

除3

法能開球未？

呢幾日一定要同角大絕交

Yes

唔識賭了

法撚成場煙 點踢

嘩。。。

我問幾時派彩阿

sad 佢贏2粒 妹到完 on9

今日買美職角大好啦 其他全不買

巴菜
ATM
皇馬

落後果下想成個銀行買落角細同利記英超冠軍
阿古路救返我

想贏多15k離場

1k 利3.5S
我一定係傻左

角大

貝角大

今晚只係玩多最後一場角大
其餘買盤算

維拉利爾讓一球伊巴

邊場

唔係咁快和 可能多幾c 好難講姐

法盤針

唔好法甲

曼城角全英超最好賭 贏緊一定唔刷

鳩買算
華西 貝迪斯 愛滋佬 維拉

如果落後到完場 真係一百角都得 champions on the line..

Hi

我了

lm 祝羊到啪啪聲

法撚嗰場咩事

法撚串拿玻里

依排好撚累 賭到差唔多要訓 打後無咩波賭lu

法撚個種廢

上盤針

同路

@莫巴家欣

馬毛1:0

哩輪係尾二

仲有一輪

仆街

法甲角細有否同路

今晚巴塞要搵人出火

法撚 拿玻入粒先

半大到我跳樓

返屋企打飛機啦巴塞 買晒兩隊都比人杯

今晚咪番主場打飛機

法撚半大未

法撚 同馬模

里爾快手入多粒！

法撚呀

兩場得1粒笑左

原來拿波先係正氣D果邊
法撚睇黎又含

跟我買半主咪羊囉

未到12:30

有冇心水 我all in

買疤好嗎

針哂。。。

訓先

馬模仲未入 唉 又輸3k

體育會x巴塞

輸得7788掛

想瞓+1 但想玩多幾場

英超重傷 打個飛機回血到 12:30

法撚廢撚到

贏呀要

西甲應該多角大

入左啦

要追八千數

想要貝 皇

個場已經係全晚心水 所以我先allin

去咗抽利狗，轉頭返嚟同大家屌波

2:0呀

有冇用IOS既手足用唔到球探

唔難

爽撚到
抽完依家返黎度埋西甲剎科

尻買 作為今日既結尾 訓

有冇水

買d奇奇怪怪就岩

今晚買曬角細？

Jump撚晒啦

挪招 未開波？

剎科唔好賭角大

屌 法撚 拿玻仲唔入

4x5好定2x1+2x1好

重傷

莫迪永久blacklist

20分鐘入球大細落4個盤

4x5
2x1+2x1

疤盤點睇

德甲 西甲 仲有幾輪踢

Napoli隊賤種又突然爆角

法撚半主已死

半和中到

扑野多轉3.5就all in啦

半大又4

上場比人落撚哂面 今場唔搵人出火點撚得呀?

陣間買咩

加泰

榜首已穩 會唔會真係咁正氣…

夫添就出左了
正唔正氣就唔知

切爾達再追

西甲角細清泉

4x5 西甲正路波 唔睇鳥

點解我會買里爾角大

要大都可以大到傻

作客都讓一球球半 主場繼續？

12點波全部無波入

屌你老母里爾食左屎呀 一粒都收貨？

Sev x bar

唔理了

德甲意甲快半大

面恩停停先啦

巴塞隆拿剛戰於歐聯作客狂吞利物浦4蛋，離奇出局，球隊士氣跌至新低點。「地上最強」在西甲已穩奪冠軍，鬥志有限；上輪西甲半力作客切爾達輸0比2而回，今戰亦不宜寄望太高。基達菲仍要為力保歐聯資格努力，鬥志毋須懷疑。基軍上輪主場以2比0淨勝基羅納，總算重返勝軌，今場面對巴塞有力保不敗，受讓多抵博。

莫迪

巴塞

7x1角細玩下

我買開下盤 但唔知點解手痕買深盤
唉

4.5先買都未遲

拿波里入得未号diu

呀

點解岩岩會買利

輸左歐聯 最後主場都唔大炒 對得住球迷？

拿波唔對路

*通常咁講完 佢就會入

冇買利盤啊

華2.5b
疤9.5b

法撚 拿玻都唔對路

我買撚晒佢地。 無了 最後嗰$110都冇埋

挪超做咩事？

法撚串玻璃等死

法甲半3全3

疤1ccccc

德甲刷咩角

留名又要食麥片當三餐

扑野多67"下半場角都無

買唔切

西維1cccc

加泰死全家

無哂大蛇

法撚今日刷？

俄超又半和

針曬啦

挪超5場 半場00 波膽5串6 中左派六個100

拿波你 屌柒你

咁撚慘

拿玻里就呢場角大 屌你老母

巴塞比人吊打痴撚線

西維2ccccc
西甲都刷角

喂喂 巴塞 嘩屌你

貝角大
愛賓入波未

切秒糕

切爾達1-0

挪超開左波？

今晚3點要支持明尼路

好撚彩無買呢場

又炸屌你老母

叫都叫唔“切”

啲波咁樣邊個都針啦

唔買角喇 痴線 唔識賭

屌你老母辛尼特

仆街德乙揀中兩場角細

屌 里爾入未！

炸....屌你

0-1

炸

All in 左戶口既錢。。

里爾刷角啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦隊員工數位版本，我們的國家公園管理處將於本月

英超今日邊個吹奏角大聯， 得兩場角大

再入過了

皇馬糕

屌啦 我慘敗 仆街

留

利記死賤種來

皇馬

好撚勇

睇你頭 轉完運

巴塞華西我屌你老母

里爾波多刷角色扮演遊戲規則就是規則的規定。我的朋友可以接受嗎。我不知道我們的生活費最終目的地國家機器力量來的最大型恐龍化石燃料

原來蝗真係派錢 信念唔夠無買

水呢

法蘭入未？

買兩場半大都0:0笑撚死人

西維3c做乜

辛尼特係咪唔想要冠

馬體會唔係角細黨了

里爾波爾多求你地快啲刷快就會被人家誤會你的朋友可以參考一下吧！他們的行為是從哪來玩得意揚揚

挪超 跪求唔好入

收二十幾個

冇買就刷角
點賭啫痴線

call 完g 輸死左

Lm。。。
針到傻左

真係買大少少就針， 又回到起點， 想推

( Show Blocked User - 成日輸錢郎 )

幫你頂 但派多d

法甲刷角一世球迷路邊境貿易逆差創新產品是以我們為傲、有點兒小小福山雅量寬宏都江堰原水凝重？

好過買完細就刷

利爾馬模入多粒啦屌

英超咁多角細， 點會唔死人

屌你里爾
細波甲

再見，去跳樓

法撚 拿玻兩隊仆街

我就死

莫迪半大派200

信念 華西13.5s

有邊到夠高

屌你老母刷角啦法甲

場場角細 星星汁唔少？

me

排隊跳

半3全大屌你老母

拿波利呀 屌你

雷加利斯入未

買左咩

利爾入多球好無

唔撚射

屌你咩華西

又上賊船

拿玻璃入未

好堅定
唔想再買角大

巴唔撚對路

無乜意欲賭
豬左注鏝之後個人謝謝地

俄假又半大

西維都13.5s

夜晚轉左買角大， 針到

基羅納又連乜撚

辛尼特Ggggoooaaalllll

買左條6x1西甲練心飛 $70

上盤真係

武磊幫手大波

又死一件

西維4ccccccc

吊 特羅素都識入波

唔止性交轉運 連角都轉

艾拉

快啲刷角啊屌

里爾穿盤我用鯉魚插屎眼

原來係你

我買咗5x16
洗唔洗對吓飛

法甲下半場冇撚左底線

唉 次次都係咁 一係就買18鋪中14

因係就今日買12中0 sosad

艾艾goal

法撚果兩個前鋒又話好勁

不了

里爾9角我派！！！

巴準備又比人數

支持

我都買咗7串1（上面有圖

唉 補和客

咁早就要嗌華西cup

屌你老母刷角

1:00場波點睇？

下體都刷

上場打左120分鐘

4cccc

有了

你咪撚我話我呀
同你同路無好嘢

拿波里呢條垃圾 半場一粒都冇

法撚又係。 射手定瀉手來？

屌你老母里爾王
下半得三射？

馬體會9:0對手OK?
唔想比巴拎冠

西甲你有買?

屌你巴個後防真係

馬模贏盤捐撚晒佢

里爾快手絕殺整多粒

下體已經唔係我地舊事識果隊黎 近3 4場刷到爆 輸20k比佢

全部人推到上前場 再傳返後 波都唔射

巴半場贏返幾球袋袋先

5x16全部西甲

靜到 英超針曬喇?

利物浦無冠
我好唔開心

Lille NG

應該死唔少

都唔知買咩好

靜到

波爾多入波未 屌奶星

屌你切爾達

莫迪半場 3/3.5大落到1.5
屌你老母閪

係哂天台

真係好靜

雖然我用左情感對沖大法
但呢一刻我真係好想利攞。

畢爾包 1-0 切爾達
頭先炸乜尻啊
屌你老母

炸完對家入屌你老母

屌法撚又撚手足

西維－7

兩隊都係學疤
好撚控傳

炸完對家

法撚唔入以後唔撚買佢

屌

得返一兩個報分，直頭無人報角

武磊入返兩球先啦

西甲 全半客？

不賭便是贏，宜家我心中富有了

冇買角 唔報了

天台好熱鬧

俾你報啦

改得名做 (輸左)

妹撚到完場

巴2c

華西0:1仲要讓-1.5/2 唔想嗌了

BBQ

呢兩日炸親都係買左果隊
阿特昂熱岐阜切爾

冇人叫馬模?

畢爾包2-0
屌你老母洗唔撚洗啊

畢20

法撚屌你老母

屌你老母里爾狗
輸撚埋佢啦
兩隊垃圾係到妹

叫艾夫

柒達

法撚我屌你老母

第一口， 下體會12.5s

屌馬模洗唔洗禁快

法撚刷完未

英超jumped 想西甲贏返

唔洗叫了降班啦切爾達

半大只需1分鍾

ok.
拿波針埋

HT 0:0.

唔報啦痴線
切爾達收撚皮啦

屌你老母刷角啊

利爾比多1角

巴塞0:2射..

里爾差一角你班撚樣落到底都要回後

跟！角大比狗買

里 對家紅

拿玻里

西甲頭3都比人吊打
CLS波

愛賓好廢

利爾馬模入多粒ok?

里爾紅

笑咩笑

疤頭dup dup

法甲刷角屌你老母

俾英超咁樣搞一搞，即刻全世界被玩謝
凌晨波投注額大幅度下降

里爾罰球變角

拿波真係仆街黎

波多rc

巴打買咩..

利雲特

屌你老母法甲班垃圾黑鬼
返去耕田啦

OK

all jumped

bye all

星期二 財仔好生意

人地紅埋就入多粒啦屌你

居然妄想今晚可以中5串6
哈哈

賭埋今曰算 心身都好累

3K 鏝10.5
雖然仲係正數有突，但成個人仲係好灰鳩

對家紅左快入！

好正氣wo鏝都屌穿

屌皇馬都針 收得皮了

法撚正仆街黎

拿波里 我恨你

冇計屌 佢4-1 刷嚟都多餘

畢包半大輕鬆到 點解會買其他地

皇蘇 goal

睇死垃圾里爾準備輸返球

5c

正常
唔會想輸啦

角玩撚死全世界啦

法甲刷啊屌

加4分鐘比多5角ok

估唔到法甲真係5角
信念唔夠

高水4.5搞撚店 屌你老母

點解我會要巴塞華西架呢

6c

係巴塞唔入

8角派100！！！！

柒爾達

一見佢反杯2:1
我已經有預感會凍過水

7c

傻閪

大部分人都係買盤 主客和 係連登特別多人買角球唔知點解

咁多項投注選擇，好心戒角啦，多多錢都唔夠輸

你唔係買左啊嘛...

痴撚線
10分鐘4角

下。。。
我all in的都針哂
屌

買完條2x1 睇下聽朝有冇錢收

咁撚野爆咗個6.5s

10？2min咋

疤半主呀

屌你波多紅完3連？？？？

7c now

屌你老母 堅持信念

華西半場追和先啦

走地無盤，主客和個賠率狗也不屌

7.5s都要練心...

波多食屎啦

疤主win 1.53

笑尻我無一角？

皇都無走唔甩

rebic ? jovic?
射手？

睇過？

華西同皇馬

屌你里爾！！！絕殺入一粒！

皇又撚手足

波爾多全隊空難死

4.5 上左天台bbq

on9雷加利斯刷乜鳩

賣分隊

S？？

吹雞啦里爾 屌 咪刷角啦

真

皇SO連FAKE兩次
皇馬入多粒未

西維5c

炸上炸

天台BBQ 正評揮手區

人頭湧湧 仲多過入長洲啲人

皇蘇炸

利雲特 愛斯賓奴

巴等收工？

角球除非你命中高到星星咁 唔係場場足水都輸死
馬會角球最搵笨 封又封得耐 買又買得耐

維拉利爾識入波未

兩隊一齊啦屌

凌晨波 細波大角注意

炸撚完未呀

再入

皇蘇又入?
屌你老母球探玩夠未

巴塞華西 訓得

利雲4c

好彩有角回血

疤

唉，又輸撚哂

巴塞針

屌佢老母7個完

加泰1-0
高水FG!!!!!!!
屌你老母好彩跳左船

見到下體會角大吸引，都無乜意欲買

皇馬個場咩事

Cls 巴

屌你波多真係食撚咗屎
羅富全巴又中

法撚穿盤比我執番條屍走吧啦

疤持住榜首Hea到等收工

講左 魯營個朵已經值一球
仲要作客都讓呢隊一球球半 點會返主場初盤開一球

巴塞又FAKE
但皇蘇係堅

狂炸

我屌你老母咩 炸炸炸

驚閪咩 加泰下盤仲贏緊兩格

b 88分鐘以為jump硬 90 分鐘 已經7c

呢兩日炸到on99

手持疤上盤 已經想死

頭先果粒唔計?

柒爾達玩完啦

最後有8c?

有冇得玩炸球數目 屌你老母

7

法福個種廢

應該衰極有半格執返 話哂主場

下體goal

華西馬體糕

下體fake

下體會1-0

摸奶offside

馬體又FAKE 痴撚線波

好惡賭

又炸

炸波聯？

1-1

下體會好多c wor

炸撚夠未？

又唔見畢包炸 你老母

柒爾達都要

會唔會報埋隊名好啲

滾動

頂 你要左就講聲啦

特別項目1 ： 今場炸球數目有多少？

1. 1球 5.7
2. 2-3球 3.4
3. 3球以上 1.3
4. 上述情況並沒有發生 1000

不如炸返華西對家個球先?

下體1-0

馬體會Ggggoooaaalllll

下體真goal

下體

Real

真goal

炸多次下笨

大波黨末日

等收工，買no goal訓得

又一球到尾 細波 細角

成日都Fake完再入

頭先morata fake

法 12.5b

可唔可以話比我知做乜撚野3場都針

巴塞係咪食左屎

屌你巴塞 發泄怒火未

係

屌你真係心都離一離

呢排睇來你做明燈

黃潛打晒邊爐咁

呢個時段既波
全部入得雪櫃

會入

我都係
痴線

法蘭12.5s

10蚊雞飛W串艾拉W

加泰幾次機會都唔入

痴線 尋日同今日晏就日職日乙旺到自己唔敢信
一到夜晚
做乜鬼

輸到pk態失衡

華倫 法蘭 拿玻

俾d信心

旺埋澳職就完 連針9注爭啲第10注都爆

2-1

再對魯營有信心
等緊主w再升 轟一轟

華西杯

邊隊先得咖

似係上場比人打沉左

華閪goal

貝角呀

巴塞發火啦 比利cup完係應該有火架

2.5b cashed

下體角呀

呢場輸左仲係榜首
拿拿臨收工返屋企

比利打到閪晒

愛滋1-0

柒達快追和

輸多3 4場都唔怕

屌愛g真係好正氣

買巴塞真係今晚最錯
原來咬咬連後備都冇 後備都冇乜攻擊力

愛g尾果幾場真係

巴2:0可以嗎

英超角細 西甲角大

巴糕!!!!

巴賽快d贏對面幾粒出火

華倫好波，半場反cup開大追數搞掂！有覺好訓

疤1-0！

巴1:0

皇馬紅埋 屌

巴100000000000000000000000

今晚好彩冇賭 今晚啲波比狗賭

Cls

巴要出火了

疤唔好炸啊屌你

巴2:0完場求下你

皇馬rc

華西繼續456 啦 屌你

皇馬戰神卡

畢包做乜撚

畢爾包3-0 反摩下次買左講聲

屌你老母切爾達

華西7角

繼續懶啦

一定可以

巴賽繼續揾對面出火

傻包同愛g同利雲特季尾真係好惡

下次我買左都同你講
至少一邊贏啦屌
同路成日針

英超開始買下盤輸到on99

皇so原來12m missed

紅咗先勁

開始爆

Napoli 入波冇人講

屌買左疤對家 book醫生驗腦了

呢度無你要嘅野！

皇馬角大

唔夠膽買華晒角細

一樣連中幾注 之後狂針無贏過

買咩角好

拿玻唔買你又刷 仆街死啦 角大

以後都係靜靜地買算
晏就冇出過聲

邊個買拿波 真係要驗腦

慢慢會好起來。

我等左好耐都未好

上半又唔撚入 佢老母

86%

ON9真馬

愛滋對家紅埋

串咗華西、馬體同畢包 點補好

雷加利斯刷角之後紅牌

馬毛終於穿盤

等收米

法撚輸未

包包都正路

拿玻 冰封入球

頂左禁耐 都喺頂唔到

華西讓球半兩球

慶祝d咩 都拎左冠

個post好撚靜，有人報下角算好

法撚我屌你老母仲唔入?

買法撚真喺傻撚左

巴塞全格 一世球迷

定啦仲嬴緊半格

法撚輸埋屌

半大差巴塞屌你老母

華西ng了

法撚踢完歐霸腳軟

屌法蘭克福

星星12。5s？？狗體會 性交轉運

法撚呢隊賤種

屌你老母法撚

法撚又輸

今晚真喺針撚到傻

法撚針埋 仲剩幾多手足 聽日A1報邊個好

邊尻個話買法撚架屌

好彩只買大波

Same

巴7。5b好似好抵買

法撚都買

又一次比佢撚

馬毛4:1 gel

法撚讓一球真係笑左

唔好話乜乜乜都買啦 血流成河俾啲良心啦

大家而家係度既今日係贏定輸

馬毛正氣到

呢隊仆街
好心換賀拿出黎攻啦
屌係咪唔想要前4

面恩客勝有1.88 垃圾法撚無可能追和

法蘭克福不知進取有歐聯唔打打歐霸

輸二千 琴晚到而家

緬因斯做得好

法撚贏唔到 祝佢下年星散

仲係正數1500
再夜啲唔知

只輸1500 蒙衝角大 我屌佢老母

學埋m狗d野 遲d俾人狙擊真係唔好怨

奈奈

法撚70分鐘後角大準備

-$5400

Total 輸緊16k

本身日職都贏3k 夜晚連針7k

屌你老味都夠慘 平時講下笑話驗腦咪算 仲衝出黎事後

呢三日輸左4k

拿拿

法撚仲唔刷角博入波

下 我買左客盤都唔叫得？

玩左成日。
今日輸300

已經針左唔少今晚
所All in 1500 比返晏就贏嗰啲我

cash out la.

你叫還叫 唔洗咁樣撚鳩主盤手足既

法撚02

面恩20

叫唔係咁叫囉...
乜撚野法撚都買

0-2

屌法撚

智障個啲真係唔好點醒佢

邊個話買法撚架

主場球迷咁好脾氣都有

啲名門球隊最後一場主場都輸多過贏嘅今日

有條過關斷一關本來收七千幾最後變收千幾

無啦 法撚呢注應該又無一半人上黎

好彩補咗客2nd

輸緊15k

法撚係勁 不過體力問題 對手比佢多幾日休息

屌你老母以後一世都唔撚買法蘭克福 買親都輸到仆街

一起追
巴打你係我以前第一次上黎呻輸好多時安慰過我
一齊加油追數

法撚 大波cashes

咁咪就係話同m狗一樣囉

岩架了 同我鞭死法撚佢 佢老味

All in jor 1500?

200>800>500>0
爽

炒佢老未

法撚求走盤 吞乜都得

未買 搵緊一場All in 1500算數

塵歸塵 土歸土

我屌你老味 今日2次過關都衰德國波

我加埋今晚呢5k 幾過20k 了